[推] 香港高質抗爭記錄片 Burn With Us

轉自WhatsApp：

團隊成員有瑞士鐵路公司職員和美國德州的Starbucks咖啡師，均無收分毫，自資買裝備，用影像自由暢談他們到香港後的所見所聞。

抗爭至今十個多月，港人從未要獨行自由之路。有外國人去年飛越逾萬公里抵達香港，抗爭中硬食無數催淚彈，緊隨抗爭者拍攝一幕幕觸目驚心的衝突片段，剪輯成90分鐘紀錄片《Burn With Us》並免費上載到網絡，將香港人的處境帶到國際視野。紀錄片以「理大圍城」開始，亦以一事作結，Cockroach Studios導演Joshua S. Bischof及團隊成員曾走進理工大學內，記錄在「圍城死線」前的校內情況，校外眾人聲淚俱下地聲援，及警員步步進迫的情形。

從開首到結局，紀錄片沒有一句旁白，只借用團隊拍攝時每把現場聲音，配以配樂拼湊出故事。影片以「理大圍城」開始，提到應受到「中英聯合聲明」保障的香港，「自由」遭到「prolonged failure of the government and the continue used of force by police（政府持續失敗，警方長期武力）」壓迫，反送中示威變成五大訴求。片中同時有中大二號橋、尖沙嘴和平遊行演變的警民衝突、或警方記者會等，見證警員對着鏡頭方向發射一枚又一枚的催淚彈，又聲言要以「Deadly weapons」回應示威者等，反映出抗爭者的無力感。嚟自美國同德國嘅獨立紀錄片製作人出咗條關於反送中嘅紀錄長片 (Feature Documentary，全長1.5小時)《Burn With Us》。
入面幾乎全部係佢地企係前線所拍嘅片段，包括多次遊行，城大、中大、理大嘅保衛戰。
入面嘅廣東話對話、口號同文宣亦都好有心咁有英文字幕解釋。

條片暫時淨係得千幾view，請大家幫手like & share, 推上熱門

美國及德國報導香港抗爭高質紀錄片，請廣傳各手足傳閱！

推

公海 →蓮燈→公海→蓮燈